(有圖) 旺角騙財健身狗大起底！！！

騙財健身公司 S.M.L Studio
會係旺角E2岀口r人
多數係星期六日5點開始岀沒
派卡片嘅mk仔會拎住以下呢張野

再帶人隔離招商永隆銀行7樓左轉第一個單位

黨員有：

懷疑Angus Man係主腦

派卡片mk仔：

推爆佢

此帖必火

推

我撚係

漏左個

會行旺角嘅18-23歲大專生同我入黎

推左先

健身狗？
炒車都推啦

頭先特登行去睇已經見到有兩個黑衫黑褲mk仔揸住兩張卡片r緊人！

旺角同油麻地好多健身狗
祝佢地長命百歲百病纏身

比健身狗呃個d人一係智力有問題
一係就排骨瘦撚
唔夠人打

推推推

有冇人推下go goal studios嗰班出黎

成班賊眉賊眼
要做gym去熱門果幾個唔好
有牌子唔買 買冇牌子既

樓主話要報牛又真係報到牛咁勁既

發覺有冇咩唔同

有女啊人地

整容雞你食埋佢地果份

點止有女 佢地有幾個都有車
仲要成身名牌
都唔知呃左幾撚多人

dklm我之前去銀行中心，向前行無啦啦有人大力係後面扯我隻手，真係差d整親，如果我受傷我真係報警，完全構成襲擊！

見都未見過

樓主好波！

推撚爆佢

推 依班陷家撚屌產 一軟要死全家
父母比車撞撚死
家姐阿妹比人強姦
阿哥細路比人雞姦

去旺角都唔幫襯Wu Cfu?

呢位dimmy lip
間野叫fitness express
係油麻地去旺角條巷仔出沒

叫Turbo

推爆班仆街

SML嘅？

做到野

幫推

好吸引喎，想john

唔好俾佢停
冇隻健身狗係無辜架

依班垃圾

大家要反擊佢地

push

油麻地彌敦道558-560號譽發商業大廈19樓

輕輕推

Ching 好波

見到張圖係到拜佛
轉個頭走去呃人
真係笑撚左

Kit chi fong，成日E2出口都見到佢，係日日都見過十粒鐘企係到

琴日先比其中一個mk仔係e2出口lur住我唔放
痴到埋一埋 話自己番part time派埋最後兩張就收工，
我都已經唔理佢 仲要lur到我入地鐵站

同我一撚樣

唔明點解好眉好貌 有手有腳
要走去呃人

衝牙

不要再推了

好

Push

如果係永隆銀行個度。。好似成日有條女成日帶人上樓。。同一檔野？

有冇手足組隊去撚鳩佢地

我join
但真係要人多先得 否則唔夠揪

唔使抽，我諗住到時偷偷地拍低佢

痴撚線唔推對唔住自己

係

唔洗揪 推爆個post 等無人再中伏已經夠

其實今日佢地係樓下認到我
跟住就轉身返上樓 應該係話比啲黨員知
頭先就收到幾個133電話

早幾年已經見過佢，話抽iphone 仲要一抽就中

之前油麻地行去旺角，未夠鐘愁緊冇掟去就有人拉著我，我見仲有1個鐘時間就上去睇下啲友點sale我。跟著全程應埋啲九唔搭八嘅野搞到最尾呢條友都冇癮係到嗯嗯啊啊我就笑著走
ps間野唔同名，但係係呢條友

佢咁既工都肯做，一個星期七日都見到佢，日日朝八晚八企係e2門口行黎行去兜客，做足幾年 你唔悶我做都辛苦，未見過佢成功

撚鳩佢地就啱
有好人唔做
喺度呃人

佢哋好撚狗

以前Gogoal既垃圾 呢加去到S.M.L都係垃圾

好似都唔係叫gogoal
過街老鼠

個樣仲要成個道友咁

5 6點去旺角E2 見到有啲mk行黎行去 攞住張綠色卡片就係了 今日先見到
到時影完相記得去撕爛張卡片
睇死佢地印得兩張卡片 就係當道具用

Fac

唔明點解間間gym sales都淨係拎得一張傳單／卡片企街，係咪印多幾張派都冇錢

Ffg都係

我都係信和門口遇過呢條友，果日我唔知發咩神經停左落黎聽佢sale，仲接左佢張紙，但一聽到佢話咩跟佢去吸個印，就比返張紙佢直接走，頭也不回

佢地咁多人
真係唔夠佢地打

dllm呃撚完貧窮學生錢走去買勞力士重要好意思話自己爆數
被人呃個個就負債累累 到底係無良心成點先做得出

一樣，之前走埋黎捉住我叫我幫一幫手，之後追到我去等巴士

呢個係嘢呃我嗰個

search咗好多新聞 睇到呢條友原來之前係喺go goal studios度做sales 後來過檔去咗SML studio繼續幫班大佬行騙

因為佢地要話自己差一張就派哂就收得工黎博同情

我都係比尼條仆街係咁死纏爛打叫我上去

到底幾時死

其實呢條友講野一舊舊點解會有人比佢呃到，講黎講去駁唔到就只係識話點解你唔為健康去踏出第一步?

原來佢哋係拆咗間SML出嚟做 圈住嘅人 (阿Pong) 變咗shareholder

清算呢班煩撚就岩架啦
做得呢啲都係老母比狗屌嘅仆街黎

係，佢真係好7

應該係一齊做sml😂

有冇辦法好似之前D&G噉組隊去踩場

如果係成事嘅 我都join

Fac gogoal FFG = 都係果班人

果班狗

點呃你？

好賤格 班友俾人拉慣晒

Gogoal好似新開？？

唔關事但講下
話說之前同個南亞同學（毒撚嚟）去油麻地睇下周邊嘢，好黑仔咁班健身狗走去纏著要幫手搞quota，最初都婉拒然後走。

點知有隻狗好地地講：「屌你老母！」

我同學塊面黑哂（真係啡色轉深啡色），打電話吹雞圍個健身狗不斷質問佢，然後成班狗跑上樓著草

話係市場調查 簽完就話係合約嚟

上樓簽？係街簽？

一定係 哄上去

上樓 入房

搵食姐，又冇人揸住把刀迫你簽，唔簽咪柒就羅

欺騙或威逼手段
屌你老母食撚屎啦

你噏乜春啊，偷呃拐騙都係搵食姐，你做人有冇良知

巴定絲？

你有無用過腦諗野

絲阿

咁你有冇用腦咁答我問題？

解釋下佢點偷點呃？

同黨？
簽完先話係合約咁都冇問題？
乜撚野揾食姐 難聽過粗口

唔好再咁心軟啦 ，我都差啲比佢sale到，但一聽到要跟佢去吸印仔，就直接走

呢到冇你嘅事 死返岀去

你簽約個陣份野寫明條款，佢冇講你都應該問，明買明賣都叫呃？你知唔知咩係呃

只係議事論事，呢間野聽都未聽過

佢地幾個健身狗負皮

簽名前唔睇下係咩就簽？

利用人哋同情心唔好意拒絕已經係呃人喇，拉人入房圍住你狂sale亦係威逼
不過睇死你都死口唔認㗎喇，分分鐘你自己都係做狗

唔洗畫出腸阿 ？

唔係一伙都係同行

巴／絲打好彩你及時驚覺 走得甩
呢件事我永世難忘

我就冇簽紙比錢 淨係知佢地收人錢就咩責任都冇負上 咁都唔叫呃錢？

都係個句，議事論事

唔好意思拒絕=係呃人
拉你入房sale=威逼

第二個都當算，第一個自己毒撚唔敢拒絕人都叫呃

巴打照你咁講 海關即係拉錯人啦？

你出去求其問下一個出來做過野既成年人，睇下佢地點睇，呢度小學雞多，唔明社會係咩一回事

唔係得一個人中伏 你追曬post先講野好冇？

巴打你不如答咗樓上 點解佢地會比人拉先啦
班友都無拎刀出黎逼人簽wo

唔係得一個人中=佢呃人？
條街咁多人衝紅燈係咪就代表衝燈係岩？

海關算唔算出來做過野既成年人？

判左未？

夠了 唔想同你解釋咁多 反正你講極唔明
大家繼續追擊！

nam nam wong條女siu siu k

上過去 問我咩都唔講咩都話冇 講到佢冇癮 比我走

上次經過佢想派卡片俾我
我直接舉中指
差啲開拖

好波！！！！

明賣？ 你知唔知乜野叫明買明賣

死雞撐飯蓋 都話係一伙 明眼都知啦仲死撐難撐

此帖必火！！
有報應啦班狗！！

奇怪喎，佢地又「威迫」又「呃人」你都冇事既？

我有興趣join去清呢班垃圾人渣， 最緊要清完旺角清埋時代廣場果班狗

仲話佢地手法無問題 又唔見海關拉其他人
用一句搵食姐 就做乜都得

佢又冇喎 可能見我同人傾電話未cut 線加上我係咁話趕時間話走 不過係咁問我個人資料 信用卡
兩三個人坐係到望住你 好似想用群眾壓力
個時走到都覺得自己好彩

不推不是人

樓上條友擺到明出黎嘈交 spin 走個題目
樓主咪撚理佢

冇錯
分分鐘係同黨

有時睇到依d po我就會諗
咁辛苦做野為乜
依d人渣輕輕鬆鬆就可以穿金戴銀

我都覺
好撚唔公平 所以先咁想佢地死

屌你老母死全家

推
之前有fd都比呢間健身狗呃左上去
好彩佢最後咩都冇簽就走返落黎
健身狗仆街死

佢地邊忽似健身教練呀

佢地話公司係賣健身器材為主

[img]
認撚住條撚樣阿 董事喎
笑死唔笑死 呃錢黎過活 前世應該係乞丐

補圖補圖

一個月都未夠又岀黎搞事
睇佢幾撚時死

仆街有樣睇

有試過！無啦啦比個人拍手臂遞張卡過來，心諗派野派到咁無禮貌

推到班垃圾冇面見人

好！

樓主有金錢損失?

會行旺角嘅18-23歲大專生同我入黎

我冇但知有人比佢呃左3萬

推到腳軟都要推

Namnam wong?

係阿ching

就係佢發爛炸鬧我

開始有幾位入黎引罵戰拖低討論質素+轉走話題

伎倆不外乎以下幾招
大愛認真膠人地都係打份工又冇揸住支槍叫你簽人哋搵到錢係人哋本事

健身健心

又係班垃圾撚屌人 想呃飯食
幾撚時成家死哂佢

已經死返岀去了

我都想知 比人拉完都繼續搞事 班惡狗好撚頑強死極都死唔去

Fitness 呢類 個名一臭好難做到落去
連鎖式fitness仲會夠膽請佢地？

班垃圾呃慣搵慣快錢
邊度會返到轉頭撈正行
咪繼續響其他行頭呃飯食

倫敦金
美容雞
健身狗
傳銷狗

對自己無信心先會成日要post d錢d錶出黎？真係柒

啲樣好柒

留翻d錢比條女整容好過啦

唔好再博我同情啊 我唔想再見佢哋

成班都死mk爛仔黎 成日去蒲
不務正業 好撚唔服班mk咁樣都揾到食

一齊推到班仆街死

揾得幾多年 可能聽日比車撞死🤭

屌 我都係

唔推唔係心

想攞番少少錢都好少少 真係少少就夠 點解嗰時有錢俾佢碌

幾錢？有無報海關 無就快d報

好想揾東張西望屌打班人

拉完都唔識怕！一定要推

唔係好多$10000左右

我想打埋一份 can join?

唔係好多 有人5萬以上wo

樓主好波
成功還拖

加我

Ching加我

加唔到既

驚比啲同黨狗入埋黎

試過經過樓下 冇啦啦有人拍我膊頭話我跌咗嘢
我就拎轉頭望地下
之後有個mk仔拎住張綠色卡片
話我跌左張卡片

我第一反應講左句： 屌 on9
我寧願佢正正常常sell我
好過用啲咁嘅方法 好尷尬

推下先

真心無意挑起駡戰
純粹以事論事

我自己唔熟法律
不過你覺得sell弱智人士一次過買25萬健身plan嘅人係唔係唔算呃?
我明白ching你可能意志力強，學識廣博，未必會視呢啲低級銷售手法做”威迫“同”欺詐“
但我自己都試過上去見識
呢啲對你嚟講嘅低級手段，對於心智未太成熟嘅人，或者甚至有情緒病嘅人，可能真係會令佢地一時不知所措做錯決定架喎

你可能會話”咁你有無情緒病先?“
但我覺得個手法對同錯同我有無情緒病係無關
因為佢個目的就係漁翁撒網咁希望可以迫到啲意志力較薄弱嘅人就范，無論有病定無病
如果你覺得抱住呢個心態去做以上銷售手法嘅人唔值得被譴責嘅話，咁可能你嘅價值觀同我嘅價值觀就唔太相同啦

屌你老母 咁佢收左人錢又冇比人上去做gym唔撚係呃？你覺得只係啲人易比人呃嘅錯而唔係班健身狗錯？

輕輕一推
真心唔明 仲覺得班健身撚冇錯嘅人
個腦係咪用屎造？

p u s h

之前FFG個垃圾老細杜恆霖，包裝到自己係社會上既成功人士又開咩鳩泰拳餐廳，但FFG出左幾單負面新聞之後個名臭晒，搞到本身入左股既朱太都退埋股，而家半執狀態。

但唔好以為佢地收左皮，而家市面上開左好多所謂咩鳩小型健身中心，韓式24小時健身中心，後面老細都係同一班人，老千最鍾意換個個名再呃人，而家佢地化整為零，分分鐘有咩事都即刻清盤唔洗上身，當然sell野手法都係同以前一樣搵班垃圾mk派卡片昆你上去咁，大家要小心，想做gym就做左康文處先，果度d器材夠你操一年，堅持一年後真係仲keep到團火既先再搵其他gym啦

推到班仆街仆街 唔好比咁多人受害

推到核爆 仆街健身狗，消費香港人啲同情心

我又黎

人

依家佢地好癲 就算係女仔都會係後面拍你膊頭 係咁chur你

屌佢老母 Wui Pong Yeung！
嗰日我已經比個mk妹氹咗上去，又話上去簽個名就得，咩趕住收工先幫下佢。上到去之後叫我試完啲野就入房坐地下傾下。你老母一野叫我簽幾千蚊，我係咁話冇錢，佢又話免息分期又乜又柒。我話趕時間走佢又死lur，到最尾真係話唔得要走，佢黑撚晒面。
真係戇撚柒鳩鳩 勁撚嬲

我都勁撚嬲 就又係因為唔妥協就西曬面鬧我

lm

有個係vtc 同學

屌 我比依間野呃撚左5000 搞到我2個月lunch都咬麵包
一開始佢sales左既時候我已經趕緊去搵fd話唔行 之前佢講到自己好慘咁冇得收工 又話淨係哂我10分鐘填下問卷咪幫下佢 最後捉左我上去哂左我成個鐘 我d fd又不停吹我問我到未 我又唔撚識拒絕人 最後比左5000訂金佢就走
我幾時先可以擺脫比人呃錢依d事
P.S. 成日比人呃

我都餐餐捱面包

佢地就係專搵毒L 同善良既人
我做開GYM 184 仲大隻過佢地
次次行過都冇人sale 我

咁撚串 推死佢啦

5,6年有個跟開我做廚房既細路都轉左行做呢d濕鳩工
果陣仲問我一唔一齊轉行 見佢霉左2,3年 突然撈到風山水起咁 仲自己開多間健身 搵埋呢d陰質錢真係

推爆佢 打倒健身狗

推呀推

會唔會sell女仔？？

推到佢地仆街 成班垃撚圾

大部分係女仔

姐係女又sell, 仔又sell?

推推先

點解個個都帶勞

啲柒頭皮想曬自己買名牌錶呀嘛

Gg 執左，同一班人嚟

呃撚曬人地d錢，然後用人地辛苦賺既錢黎買名牌
更有部分係學生 無乜錢都要有幾多呃幾多
正一死仆街

你地班社會垃圾 有人唔做 做呃人狗 一定會有報應 祝福你地比天收 睇撚死你住公屋利申 父幹撚

煩撚到

？

集氣

買錶不如留錢汁汁啲眼耳口鼻先 第一眼望佢地啲樣 再望隻錶 唔單止襯唔起隻錶 又帶到隻錶cheap能矖

點解我成日都遇到呢班狗，好想撚狗

遇唔到

推上東張西望啦!

傻尻

推到班社會垃圾家破人亡

收皮啦你撚樣 扮大隻好撚威啊
大欺負細係冇撚用架 刷存在感死埋一邊啦傻鳩

Lm

點解無人拉過我
我連“差一個先夠quota”呢d都未聽過
可能因為我次次都直行直過同行得超快

有次係旺中對面等馬路聽住歌
突然有人拍吓我膊頭 心諗係咪問路
點知有個着健身貼身衫嘅男人攞張卡走過黎 講唔該 lur我畀佢交數
我講咗句唔使喇唔該 就戴返耳筒
等咗成兩分中先過馬路 佢都圍住我lur 仲要跟住我過馬路 心諗條健身佬係咪痴撚線
佢試吓再掂我應該會嗌非禮
利申 藍絲
（張卡好似係黑灰色）

好耐之前試過比go goal studio d人sell
又係講差個quota就收工 填d野就走得 好近
本身諗住幫下佢就跟佢去 點知行到去原來要上樓
心諗要跟人上樓都唔慌好野 即刻話趕時間走

呢班狗唔該快d仆街死

食屎健身狗

原來係依的
之前向西洋菜街拍膊頭 話自己差兩個名額就得
我立刻屌佢老母就走左

＋卜樓主

健身狗死全家

MK到呢

呢班終極大仆街 應該搵人印佢地啲街招出嚟，再係佢地隔離派

有冇人爆埋銅鑼灣時代廣場對面嗰間啲垃圾

張相個kit chi fong
右邊同佢便你真係確定係同一個人黎？

推

健身狗死全家，百病纏身

推撚爆班仆街！！

好想屌 好正

旺角差館開咗file 啦一早
成日有人去報案
海關follow 緊

原來咁多人中過招

人渣

之前行旺角登打士街間h&m 對出都比佢派卡片

成撚日行過都俾佢地一野拍膊頭
可以點樣屌撚走佢地？

好想見到佢地陷家仆街死

呢挺健身狗唔當眾教訓下佢地唔得
唔接佢地sell 就串串貢咁發悔
有冇人開個撚狗tg group
行過有健身狗即刻影低 報料報地點上group
方便各位途經既巴絲追擊

利申：琴日單人匹馬經過旺角去油麻地 狠狠咁屌爆左隻健身狗

間sml 幾時執呀

我join

仲有旺角A plus fitness, 新之城/旺中格嚟，果再個教練之前玩鳩個弱智女孩，拍片問人濕唔濕多唔多白帶

點解無人講派卡片果個

派卡片全部都後生少少嘅mk仔

好撚柒，呢d事都要組隊，你估成班排骨毒撚出到去就會夠揪咩

推啊

肯定唔夠揪 但組隊上去可以做到啲咩

要召集更多巴絲先！

迷錢迷成咁，好撚on 9

呢班仆街學乜撚野人拜神丫
日日做埋呢啲陰濕野
以呃人為生
等比天收啦死仆街
健身狗絕子絕孫死全家

巴打真係做實事

係咪American Fitness Express？ 俾巴打講一講我醒起我收到嘅嗰張卡片係印着呢個名

點會唔夠 帶成班大隻佬上嚟幫拖

圖中man cheung(go goal fitness)(以前係旺角p 記做教練，用app 約炮比人放過上高登
同wui pong yeung(s.m.l) 係師兄弟，一齊用仆街手法搵錢，推到佢到食屎

推到班友仆街死，成日行過旺角都搞鳩我

推到佢地上報

係咪有撚狗tg gp？

More
SML班人咩反應

都要條友on9先呃到
利申：呃人仆街死

女朋友係受害者之一
呃完佢錢仲要溝佢 成班狗公
仲成日話搵人少既時間上去幫佢拉筋
屌佢地老母

班狗有ig但冇相

幾時？

一個月前左右

個post嗰8個負皮應該係班健身狗俾嘅

班狗仲覺得自己好撚威

點解你會7日都係個頭捕住佢，你係咪佢老細

因為都多去旺角，成日都見到佢.佢都認得我冇sell我

好想打死班狗啊

唔係好記得有冇american

唔好比佢沉
路過以為自己唔係苦主之一
就可以事不關己 己不勞心？
你老味香港幾撚多打工仔日日返工返到心力交瘁
呢班健身惡狗就日日坐係間狗竇gym room
做場咁嘅戲就袋到幾萬幾萬
你甘心睇住啲入世未深嘅學生比佢地呃學費？
你覺得公平咩？公平咩？公 平 咩？
無可否認 打倒一隻健身狗可能都仲有千千萬萬隻
但係咪代表我地就因為咁而任由健身狗為非作歹？
正所謂我不入地獄 誰入地獄
開始左追擊就誓要打倒為止
大家比啲火我！火呀屌你老母

冇㗎，得Fitness Express

仲要見過幾次，每次都有唔同籍口

你收唔收工關我撚事

同財仔中介倫敦金傳銷一樣，對於低學歷又唔想體力勞動嚟講可以搵好多，記得以前有個lihkg仔係做p記嘅，話一般都搵到20k一35k，勁嘅可以搵50k一80k，以前屍記咪爆過有狗一個月搵30萬

推到班撚樣仆街

胡師傅算唔算係良心？

香港真係同支那一樣，偷呃拐騙發過豬頭，老實做野就等乞食

這就是華人社會，華人文化

9up 都叫有良心？
食開10舊屎，胡師傅比5舊屎你就係有良心

成個如花咁，男人扮架？

唔推唔係人

成班垃圾死mk

同班金融才俊一撚樣

Wui Pong Yueng ig
呢條友賺到成撚日帶條豬西女朋友去旅行
又買Chanel hermes 啲袋比條女
賺咁多人地嘅辛苦錢
呢啲咁嘅人真係快啲仆街死撚咗去啦

叫toby cap佢啲相上黎

Toby 係佢條女嚟

Ching識佢條女？
相呀唔該 死臭雞用污糟錢買名牌
抵屌啦

[member][member]

有錢到去澳門住四千蚊晚嘅酒店

唔好比個post咁快沉啊！！！健身狗可恥！

推 每次見到佢地都走快兩步
住旺角+上過去一次

繼續推

推到班仆街冚家

冚家剷

人渣一個都唔好放過

仲有呢個louis

pushhhhhhhh

好想上去撚外添 好似同之前個間旅遊野一樣
死都要你分期，100$唔知殺唔殺
唔去傳銷唔知身體好

不過我超左齡，會唔會唔比我上

Ching間嘢佢又係打嚟話我中咗個旅遊套票，又係想呃我上去，好彩我話堅持要搵frd陪，我先肯去，佢就冇再搵我了

推！

扮比佢呃上去再撚都還可
但衝上去直接屌打就唔好了 佢地人多

P.s今日有絲打又比佢r上去 佢好撚勇咁講左句屌你老尾 再掟張濕鳩卡片落地下 條撚屌呆撚曬
勁心涼

推推推推

無得輸嘅社會垃圾，起黎把撚

推一推先

推呀

有次去旺角見到成班同對情侶開拖話佢條仔打到佢地其中一個，教健身定打交

健身唔聞袋底聽碌柒！

以前萬寧同事

推推

blame the victim ah Ma.

銅鑼灣時代廣場都有健身契弟 順手

樓上撩交鬧果隻係健身狗黎

知唔知咩名

SML班仆街 呃我依啲貧窮學生

第一張相條女嘅ig

Legend fight and fitness

推 等多d人關注

之前上哂新聞果個Dickson係shitty上水會 而家走左去美國

Pish

班人好惡 大家要小心......

樓主方唔方便留tg ？

苦主？

試過大大聲喝佢 躝開
然後佢就走左

試過俾樓下條mk仔係咁纏住唔放
要走都係咁頂住你
上咗去但我話我喺外國讀書即刻放我走
推爆佢

發生咩事？

啲教練成個排骨仔咁

就係佢地，大家小心！

啱啱中咗招

有心玩康文最好，唔洗俾錢啲健身中心
你玩到咁上下覺得唔夠先再諗都未遲
唔好俾班健身狗呃到

下次記得當街屌柒佢地
唔夠膽都要無視佢地

有次係九龍灣德福天橋向magabox方向個個位行落去比個FAC嘅女sales截我，用隻手拍我膞頭

跟住又係個句：最後一張架喇，之後講咗句攞一張唔啱咪撕爛佢囉

一路追到我差d出馬路

我全程聽住歌扮聽唔到

好後悔冇係佢面前撕爛張單張

呃咗你幾多？

$20000

好撚肥手腳又幼個肚

個場真係好細

大力推
支持樓主狙擊健身狗
一隻都嫌多

希望起埋times square 附近果班人渣健身狗

唉頂我都中左招 我同佢講無咁多佢就同我講分3期 呃左8000蚊

唉 我早三日前中左招 間野叫Fitness Express
旺角新城11樓
4萬2...

痴撚線
而家D人真係咁容易比人呃?
幾雞野都比人呃到

平時一捉住我，啤一啤佢就知我咩料

巴打有冇tg

唔推不是人

早兩年中過招，萬幾，EPS過數
早兩個月上去解約，佢話要比兩個月費用
因為你唔玩
到完約前一個星期，又話唔洗解約
因為EPS過數，會籍停，約就停

兩日都錄咗音，好驚出事

有冇報海關？

終於拉咗

如果我早啲睇到呢個post就好
今日中咗伏比個sales帶咗上去FAC 又係話咩“求下你啊趕住收工”嘅藉口

想走都走唔到 個位後面係牆

話咩首次優惠呃我交咗幾百蚊“訂金” 然後約我呢個星期內上去簽約同比埋尾數 好彩冇帶提款卡同信用卡 條仆街仲特登望我銀包 好彩落得番樓下

已經戇鳩咗一次 唔會再有第二次啊
健身狗仆街死啦

...

平時係公園都keep住做運動，但出黎效果唔明顯，佢一句放心，有教練帶住做就心軟，卑人水左6千 ，點知上到去做原來啲所謂教練係到sell客，當跌左錢啦 。

推爆佢

早幾日有朋友中左招,想知最後有無人拎得返筆錢
我朋友搵左海關報左案。
海關話如果之前仲有受害者既話,可以一齊通知海關

有冇苦主GROUP 求加

一齊嗎？點聯絡你？

你留個聯絡方法比我 我send比我朋友同你傾

有冇gp link????

推
要做就去P記/康民做啦
成日個個都以為私營gynroom特別好
摺左你都唔知咩事

朋友啱啱比人呃咗簽約
有冇巴打可教我點做

留tg

追究嗎？

點解到今時今日都仲有人會中招 明明上網都大把case俾你睇到

屌佢老母
心軟諗住咁凍就幫幫手畀佢r 夠quota
差啲成為苦主
但都畀咗個人資料佢
最後佢問我收錢個下我就跑走咗
如果有苦主可以來圍爐

支持清算騙徒

但連登仔咁醒都比人呃到咩？

呃唔到，但好撚煩，拍膊頭拉手

屌加埋我🤦🏻‍♀️幾個月前俾啲垃圾呃左8千屌佢老母

搵到其中一個呃人既仆街

隻yacht master 夠買兩個黑水鬼

條仔支那人黎
唉好想佢地死 但又整唔死佢地

唔通推來我真係會驚你咩成班傻閪，返屋企瞓覺啦

好驚啊

成班鍵盤垃圾仔無腦咪又係比呃人啊

有健身狗驚到連續reply三次

早晨咁多位

我好似中左伏
其實佢地係點呃人？俾左錢有冇得做先？

想問係咪有苦主group

我都中咗伏
搞到宜家我都唔敢信人了
報左海關都冇用

Lihkg就咁多人
實際苦主數字

我今日都係causeway bay 中左伏 我諗住向消委會投訴, 聽日報案，唔知ching有咩打算？

其實報消委會用途都不大
佢都係話幫你同佢溝通
但只要對方唔作任何回應
消委會冇野可以做到
所以其實報左都冇用
跟本係保障唔到消費者

呢d健身狗之可以一路呃呃氹氹咁騙財
跟本都冇方法可以告到佢地
要搵證據跟本好難
即使有, 佢地都有曬方法唔認數
仲可以鬧番你頭

佢地呃完又冇後果
你告佢又告佢唔入
未一路借人地既善良同好心續繼呃人

我會email 比埋海關，我知消委會冇咩用，開左case先算，唔得末小額，慢慢排期同佢玩，我知好多人都瀨過野，我見得好少人可以全數退回，但唔試過都唔知結果

組團去玩鳩佢地有冇得諗？

你講既海關同小額我已經做曬
但佢地都係唔會退錢
我明白你所講既唔試唔知結果
但報足咁多樣野都真係幾要用時間
甚至你要不斷用錢去搞唔同手續
長工既好多時仲要專登請假去搞手續

我想知你個case最後點，係末硬食？

我硬食左，雖然比起樓上個啲萬萬聲唔係好多，但係做學生辛辛苦苦儲番黎既錢冇曬，到宜家都要焗住省啲洗。之前海關做左野，應該係啲大case過10萬個啲先會做野，我地呢啲算啦，當買個教訓。
卑左錢間唔中都有上去做下gym，有撚過我跟佢地做，我違背唔到自己良心，拒絕左，之後每次上黎都show隻Rolex話卑我知就黎換新錶（我睇住由原本sub仔轉綠錶面在轉朱古力），仲話一齊做兄弟賺大錢，我真係屌佢老母，呢啲日日係到呃9人真係唔想同佢地做兄弟，有冇受害巴/絲打交換聯絡電話開個group睇睇有冇解決方法，好想睇住佢間鋪汁

唔知佢地係末開始淆底，我一話退款搵消委會，海關，佢就即刻約我同個所謂經理傾，我就去報消委會，同email比海關，我冇上去同個個經理傾，公司同個staff打電話比我，我冇聽，睇下消委會傾唔傾得點先再算，我係萬幾，我都預左硬食，但起馬有人會煩下佢，佢呢d仆街一係伸請破產，之後開個第二間改名繼續搵食，在冷靜期末實施時仲可以搵到食，一但實施左冷靜期，佢地可以收皮，傾左咁撚耐都末立法，屌香港政府真係無撚用，

行過都大大聲屌柒佢地

我都想有人開grp
巴打tg我可以嗎

我都中左招
可唔可以加埋我

邊間呀？

張相

有咩方法可以推到佢地收皮
中過招嘅巴絲有冇開谷

加埋我，我朋友差啲比咗錢

比人呃左 比左錢 search一search先知咁大件事
唔知點算好
雖然唔係咩大數目 但學生狗真係想喊

都好多年，通哂天，點解重有俾人呃
係要有幾不問世事先會俾人昆到

銅鑼灣時代廣場對面都有一班人日日搵食煩到嘔

都知係自己衰 筆錢都預左硬食架喇
就算攞唔返，可以搞到佢收皮 再拉多幾個人都好

推
俾更多人知

有得做，但好Hea教你，

唯有繼續上去做

未開始做
唔想再去見啲仆街
仲要都幾多男人老狗 好撚驚
利申絲

建議唔好再上去做啦
錢無左可以再搵
但去果d地方做gym 太危險了

真係唔好再上去喇 再上去可能比佢地搵其他籍口呃多你一筆呀

屌你老母

屌 近排銅記都有啦 真係好撚麻煩 話咩可以換翻份禮物比你啊嘛

agree

hi 健身狗

毒撚 比d 火啦

2019仲有人信呢d 比人昆都係唔抵可憐既傻仔

你依家仲會間唔中上去做？咁我應該見過你，因為我依家都keep住有上去

有冇人可以加我入gp

好似每日都有人中招

係 硬食左
即使你做曬所有可以做既野佢地都係唔會比番d錢你
佢地呢d已經比人告慣, 亦唔怕比人告
邊d可以無視, 邊d可以行灰色地帶
佢地都一早知道曬
佢地一早清楚曬個遊戲玩法

幫推，健身狗撲街死

其實集體日日報警都得
煩到佢sale唔到人

今日行旺角中左招
間野係J.C.A studios 上網冇資料
然後拎埋身份證同銀行卡 係咪唯有硬食5400
之後會唔會有自動續或者用我啲資料

有冇苦主Group

推 苦主group

原來終於比你地起左底 做得好!!!!!!!!

苦主?yszlong?

?

我都想問有冇苦主group?

油麻地又開左間新
日屌夜屌都仲有班仆街入行

同問有冇苦主group

件事已經發生左成個月，我已經報左海關，消委會，到左今日我終於打左去問佢地幾時肯退款？ 跟住佢地開頭都幾好人話要上去傾，我死都唔肯上去傾，我都唔明有咩好傾，之後過左10幾分鐘後，佢打來話要收5%手續費，我屋企人堅持要全數退款，海關已經同我聯絡，我想同大家講，你肯追就有幾會可以拿返d錢，我好想呢班仆街比人拉曬，希望受害者可以報消委會同海關，令到呢d仆街冇運行

而家係咪成日係油麻地碧街sell 人？

唔清楚，但佢哋係近旺角地鐵站嗰邊

係，見到賊眉賊眼弱智樣果啲就係

見過戴眼鏡條矮仔 截過我兩次，本身我有做開gym，佢截我話幫幫手就收工，我答佢關我咩事我收左工 之後佢又重覆，我答佢我而家就係去緊p 記做gym 。之後佢就收左皮

巴打 仲有冇呢間嘢嘅職員相

銅鑼灣時代對出都好多
係咪同一間公司？

樓主，想問你仲有冇畀佢地煩 用冇來電顯示打畀你

冇啦

我尋日喺旺角都差少少少少少就中招
完全係佢地呢幾條友!!!
喺果個地方嘅感覺係完全唔舒服!
第一次有條友同我講野
我已經走開咗 之後再行返果個方向 冇理佢
條友追住我問：「哇你真係好驚我喎 我趕收工啊幫幫手」
衰好心上咗去 話幫手cup個印

上到去話咩問幾條問題 調查咁話...
又問有冇用ig Facebook WeChat
後尾就主打問用咩信用卡多 銀行通常有幾錢
跟住有個體脂機 test下之後又冷好咁幫你分析
講你要train乜train乜 身形點點點...
果陣我已經唔耐煩 話要返屋企食飯 想走
佢地就講到你好似唔識欣賞呢啲平時好貴嘅「分析建議」
又同隔離講話「妹子驚啊」
完全暗地裡同你玩心理戰

之後帶我入咗間玻璃房 閂埋門
叫我拍埋牆 2個男仔圍住話睇我身形
其實言語上同行為上已令我好不安
又話水腫啊 要點減
再喺房度坐低 拎咗份合約出尼
話「你afford到個價錢就做唔到啦 但我地試下幫你問問」
大佬 我從來冇講過我有絲毫興趣...
但佢地講到係佢地好好 幫我問平啲咁話
都來回咗幾次呢個對話 我係咁話冇興趣
但都已經比咗個電話號碼
後尾惡啲果個出咗去
我同另一個講我要諗諗先 有需要再搵佢地
佢先撕爛份合約比我走!
我走果陣有個仲係後面嗌
「嗱 依家你放棄咗你嘅權利㗎啦!」

正常平時我都唔會跟人上去
尋日個人狀態不佳 就比人昆咗
中咗嘅真係唔好怪自己
佢地專利用啲好心又唔敢拒絕人嘅人
用好多手法令你慢慢退後防線
我會同自己講以後死都唔好跟人上樓

你真係好彩

6285 5388 其中一位黨員電話
歡迎大家去認識下新朋友

推 今日比佢地呃哂銀行入面啲錢 喊左好耐

利申 報哂驚 海關 消委 就黎報埋小額錢債處 搵緊蘋果幫手預左個幾萬硬食 但希望見到佢地仆街陷家剷 儲左幾年 學生錢都呃 正人渣

如果我早少少見到呢個post就好

佢地係咪都用啲相同方法口吻？
呃到去咩地步？

「葛珮帆與事主16日舉行記者會，事主稱8月底在旺角被推銷員截停填寫問卷，又被職員捉住手臂，強行拉到健身中心，游說其購買4年會籍。事主在疲勞轟炸下，將5萬港元轉到職員提供的個人戶口，並被職員帶到電器用品店以信用卡購買2.5萬港元的現金卷，並以2700港元現金，支付總數7.77萬港元的4年健身會籍。職員更要求事主拍片，稱自願付款，並叮囑事主不可告訴他人。」

基本上同上面19樣銀行錢全部冇哂 比佢呃左三萬五 信用卡比佢呃左五千 total 四萬

如果樓主仲係到 我想問下你有冇其他苦主嘅聯絡方法?

Telegram 有群組

請問可唔可以加埋我入去呀好無助呀依家

推！！！！！！！！！！！！！！！！！

我屌你老母 健身狗
全撚部不得好死 生仔冇屎忽 生女淪為性奴
世世代代仔為奴才，女為娼

佢哋幾間野畀人打爆電腦同玻璃

終於有人搞佢地，雖然只係打爛少少野，不過幾大快人心

都唔撚明呢d街頭派卡片野做左十幾年都知係騙局，點解仲有人會想去了解多d，見撚到佢派卡都直接走啦 痴撚線仲跟埋上去聽佢地9up好撚得閒咩

正垃圾

好似係個幾個健身狗

我之前都有比健身狗煩過 不過佢一開始冇講自己係健身公司 係咁叫我上去簽個名 我冇理佢話唔得閒 跟住係咁叫我留低電話比佢 塞我要佢張卡片 叫我係前面垃圾桶掉咗佢就ok 點知嗰個死仆街係我落地鐵之前摸我腰一下。。真係諗起都嬲嬲地

我今日已經係消委會拿回全數款項，希望你地受害者都可以拿返曬所以錢

可以攞返？班健身狗肯退錢？

係呀，我超好彩，佢要我填返張form，證明我係自願同唔追究，佢比返曬現金比我，我一蚊都冇蝕

我係萬幾蚊

想問你係點樣拎得返？上門追佢定點？好需要知道呀！

你係邊間健身中心？

Time Square

有冇同健身中心講過咩

我本身搵左消委會，跟住間健身中心唔埋，我之後報左海關，有日我忍唔住打左電話上去同佢地講你地幾時肯賠返曬d錢比我，我同佢地講海關已受理，睇下你地幾時比人拉，之後，佢打電話來同我講要收返5%手續費，我企硬唔接受，之後，佢再打幾次電話來，我冇聽，隔日，我收到消委會email話佢地肯全數退款，但要我上去公司到簽refund form，我同消委會講要系消委會簽，我都估唔到佢地肯應承，我終於在消委會都拿返d錢，我見張form話公司有遵循法例進行銷售，沒有不法行為，我冇用過佢地d服務，作出人情處理，承諾不追究，希望幫到大家

我爬哂post 雖然無你地真正既苦主咁慘
但我都想講下

話說我仲係讀緊書 20頭
今日去旺角到拎野啦 咁我行返去E2出口諗住搭地鐵個陣（位置exactly係蘇寧附近 永X銀行後門貨lift前面）
無啦啦有個女仔 係咁拍我肩頭
我以為自己係咪跌左野 我擰返轉頭個陣佢就問我 “你係咪香港人？”
我答佢係 點知佢無啦啦塞左張卡片黎 同我講話咩有無聽過咩社區中心
仲話個樓上有個room係專俾小朋友玩既 叫我返屋企一定要俾我d親戚小朋友聽有依個room
下刪一大堆字
點知佢無啦啦叫我上樓幫佢填少少資料
1 我英文名 簡稱個d
2 頭先係下面係咪有個女仔同你介紹得依個room好好（姐係個女仔）
3 個女仔（姐係佢）係咪同你講話個room好大好靚呢

咁我就真係衰好心 個女仔好可憐咁款
佢同我講要派哂堆卡片先可以收人工
咁我真係咁大個人都未試過遇過咁既情況
我見佢咁慘 同埋佢要我填既問題都唔多
我就諗住幫佢填啦

當時佢係混入左堆電訊既人到 著黑衫黑褲黑鞋
我以為份survey就淨係係個到填就得 我無諗過上樓
當時我又唔知係咪食左豹子膽 單機跟左條女上樓（因為條女真係講到自己好慘 真係諗住做個好心就算）

入到room到 個女仔就繼續介紹同我講
話依到有幾間房 好大架 可以俾小朋友玩
但係外面就全部都係健身器材
當時我係到諗 點解你話俾小朋友玩既partyroom但係有咁多健身器材？小朋友點樣玩？當時都諗住可能係大人黎做gym帶埋個小朋友 個小朋友可以係幾間房到玩 之類
總之就係無發現可疑

跟住個女仔介紹完 就叫我坐低 但佢自己就走左
佢話會有幾個專員會幫我填survey
一開始都好地地 問我用開咩app
都好普通既app 淘寶 WeChat 微博 wtsapp 支付寶 之類
突然之間佢問我有無credit card 有無visa master
跟住佢問我用咩銀行戶口
佢無啦啦問我最多錢試過有幾多錢係戶口到
又問我最低試過幾多錢
再問埋我依家有幾多錢係戶口到
我驚到仆街 唔知佢想做乜鳩 我亂up 我話得千幾囉
點知佢問我5000樓上定樓下
佢係咁迫我答 一定要答5000樓上定樓下 問左三次
我話樓下囉
佢再問 姐係2000樓上定2000樓下啊
我話2000幾囉 我都無返過工 唔記得啦
跟住佢無啦啦問我姓乜
我同佢講：點解要講？你地頭先個女仔話唔洗講咁多野 淨係講自己個簡稱就得
點知條仔好串同我講：咁你走啦 你走得喇
我嬲到門都無同佢地關 但係我出到門口已經腳都軟埋
我真係唔知係自己無知定係大膽 真係好驚
本身有諗過報警 但係都完全唔知發生乜事

因為佢將我個英文簡稱寫左落佢份織體form到 我唔知會唔會有咩手尾跟（無講到電話number 地址 銀行account number佢聽）
但係我其他鳩UP既野（用開咩app）就寫左落去張form既空白位置
而佢張織體form係叫來信織體

同埋我覺得條女真係好似上面位絲打定巴打所講
真係會利用1d唔會拒絕人同埋好心既心理去叫人填survey
再引人搭嗲/迫人簽名
上到樓 好多大隻佬 填緊survey個陣 後面有個大隻佬係咁望住我
有種感覺係傾唔掂個陣就會打鳩我既feel
我唔知點解最後佢會放我走 可能聽到我無返工 無錢俾佢呃掛
但總之就真係好撚恐佈 個幾條友應該真係香港人黎
我完全諗唔到點解香港人可以食返香港人 真係唔熟唔食
同埋當時係E2出口附近個到 好多電訊sales＋有叫人like fb就送公仔既人企係到 見到我就黎俾人呃都無人叫住我唔好跟條女上樓
依家諗返轉頭都覺得有點恐佈同覺得香港人冷血（雖然自己跟人上樓係自己衰 就算俾人呃左都係自己抵死 但係我唔覺得當時其他人唔會見唔到條女所派既卡片就係sxl既卡片..)

我希望依件事真係可以推上報/上東張西望 等更多人知道
我真係唔知有依d咁既野 唔好怪我無知
我完全無諗過係我 都唔知點解會無啦啦揀我黎sell

TVB都報埋
消委會公開點名批評四間健身中心，強烈譴責他們的經營手法。消委會去年起收到超過二百宗涉及這四間健身中心的投訴，總金額達九百多萬元，其中有個案損失逾175萬元。
被消委會公開點名譴責的四間健身中心分別是位於銅鑼灣的Legend Fight & Fitness、位於旺角的S.M.L. Studio，Fitness Express，A Plus Fitness。
消委會去年至今年二月收到237宗涉及這四間健身中心的投訴，總金額達930萬元，逾九成投訴人是25歲以下。
其中涉及最高金額的個案來自A Plus Fitness，一名42歲沒有行為能力的女事主，在職員慫恿下四個月內購入15年健身會籍及逾千節私人教練堂，以信用卡及貸款方式支付超過175萬元。
消委會指，這些小型健身中心設於年青人的聚集的地方，假借街頭問卷向年青人「埋手」。
消委會表示，這些健身中心的收費方法不尋常，除要求電子支付或付款到職員私人戶口，又會要求事主到連鎖商店買禮券來支付合約費用，中心又會迫投訴人影相或拍片，甚至簽下聲明證明自願簽訂合約。
消委會批評涉及99宗投訴的S.M.L. Studio拒絕調停，至今未有任何個案獲解決，而Fitness Express亦一直迴避消委會，只有一成個案成功調停，而另外兩間健身中心亦未有積極解決投訴個案。

source

呢間撚屌擺到明拖得就拖，遲早轉移資金捲款清盤走人，香港公司條例又保護董事免去前有限公司債務，消費者冇得向公司董事追討，更加冇得向員工追討

健身狗抵死

繼續推
推到健身狗仆街冚家鏟

推到健身狗仆街冚家鏟

下次答去力威

我真係有同胡cfu影過相

有朝見到胡cfu買完麥記早餐我都想叫佢影
但見佢行步路都唔夠氣
我費事打擾佢

推一推

中左伏 報左消委 但睇到新聞消委會係無用
點算

我係食完燒肉搭lift撞到佢 推男朋友問cfu影唔影得相 佢又真係幾nice 搭哂我地膊頭嚟影

我都係琴晚中左，佢一直阻住唔比我走
之後趕時間唔覺意簽左佢啲野，比人夾住過數
又要影銀行啲錢比佢睇証明我冇錢
諗住今日去銀行cut數先，下奏搵左人陪我去嘈
絲打中左幾耐?不如一齊去

佢而家叫Z Studio
係正招商永隆銀行過條馬路，又係上7樓
我知我好蠢，咁都被人逼到上去
但我嗰時好驚

琴晚同連登朋友傾過，有冷靜期呢樣野
其實我簽左已經講左唔要，但佢講到要好多好多理由証明我冇錢先得
又話好多cctv睇住我自願簽名，跟住搵人夾我去影証明同過數
仲要最後錄影証明，佢又叫我比啲笑容錄，唔好好似被逼咁，咁多公仔佬公仔婆圍住我跟本就係被逼

試下報警同報card centre 先
話係被逼簽名 睇下受唔受理

我係琴晚比人夾住過數
一振去銀行cut睇下得唔得

多謝巴打
琴晚都搵到好多連登仔幫我比意見我
我有安全感好多
已經搵fd會陪我上去

其實呢啲人同倫敦金班人點解一定要買錶呢
買其他野炫唔到富架咩?

你好撚蠢

佢老母係唔係人來？？？？
點解生咗一支狗出來

我好驚

果然一衰咗就改名

其實點解今時今日都仲有人咁蠢俾健身狗夾到? 貪心? 咸濕? ON9?

成日啊?唔緊要啦，你都慣

健身狗末日
推爆佢

我都係咁既情況，但我唔係呢間
我係近潮特個間，我個時都唔個發生咩事會跟左佢上去

我都係咁既情況，但我唔係呢間
我係近潮特個間

個人約左我講數
我本身唔識講野，帶埋fd去講

你處理左未?

報左消委，而加搵緊fd陪我上去
我自己一個唔敢上
你處理成點？

好驚，好彩我帶埋男仔fd上去，個人拍曬門咁
傾唔到
諗住等振一唔一齊去報警

我就係報左警d警察叫我去消委會
我搵左朋友同我上左去先
上到去要點講，點講會好D

我唔知，我唔敢出聲
個fd講

警察叫我報海關

冷靜期唔係間間都有，睇下合約有冇寫？你應該重點同警察講，你比人夾去禁機，話生命受到威脅，好驚，睇下警察有咩反應

我有講個人拍曬門，我地覺得好驚，cctv影到曬
警察話要打人身體接觸先叫恐嚇喎

絲打有冇興趣一齊tg傾下點處理，雖然間野唔同，但我想有個伴

我已經搵到另一位絲打同我一樣係Z Studio度中左招
呢間野又係專搵啲自己一個行嘅女仔落手
仲有冇其他人都中左呢間野，我地可以一齊行動，一齊去告班仆街

而家我都唔知點算好，咩地方都搵，推到班友仆街

講真其實最大錯係D毒撚自己戇尻，柒左當交學費啦

入左group等左一日都冇人回應我問題，仲唸住踢埋我走，咁開黎仲咩？
大家都係苦主，有邊個唔想攞番啲錢？報左海關都唔做野？仲有咩方法？

恒管世界第一

大快人心

你好，請問可唔可以join埋你
因為我都係近幾日先發生

證明拜佛有用，導而班撚人行番正途

無理由㗎，入嚟嘅人問問題都會有人覆
雖然group係我開但我唔係成日睇到group，但問問題嘅會有人教你點解決

點先可以搞到啲健身狗仆街?

巴打，不如我地一齊報料去東張西望，報左咁多次海關都係拉拉人就算，完全冇做過野。新聞又出左，（垃圾）區議員又搵左，冇乜料到，唔爭在報埋東張西望

嗯，有咩要幫手可以搵我

呢排比較忙，我要啲時間搵證據同資料

東張西望有報 已經出左街

都係果句啦。香港地唔呃人搵唔到大錢。我之前都做過個幾個月依行。中途轉過幾間公司。無論大場定細場都有一個定律就係全部都係呃人。我寧願依家打份萬幾蚊既工都唔會再入返依行。

呢啲健身中心係真係識玩
你件事發生左幾耐?

開post起曬班仆街底啦
而家唔係佢地死就我死，我已經表明左自己我冇錢
仲要夾我去影相証明，戶口得5萬就轉曬5萬蚊走
個男人行到好埋，搭曬膊頭咁，真係迫住我去轉比佢地
我好後悔冇跑走同大叫非禮啊

我唔理
咩都報，總之一有機會就推到佢地仆街
我呢次真嬲
射波同佢地搞埋佢
雖然我唔識起佢地底，但申請埋其他討論區ac推爆佢地

我上年11月中發生，12月中報海關，之後冇曬消息

好耐之前咁喎，我係星期五
識左位絲打同一間，星期六中
佢咁樣一日一個都發啦
諗住今日搞埋佢啲野，否則都冇望了

去左海關認完人 冇曬消息班sml狗好狼死

2月個陣中過伏，最後攞返一半錢
諗緊報唔報驚嘅可以參考下
呢個方法係去旺角警署報案個時佢教我嘅
旺角啲差佬應該做到熟，排我前面個女仔都係中左伏
佢教我去到個間野樓下再打999等差佬一齊上去
雖然差佬上到去都係棟係到，但起碼安全啲
唔知條健身狗係見到有差佬黎定點，即刻就話肯退錢
最尾就退到一半
之後差佬會比個報案no 再去報海關同消委
兩個星期後去拎支票個陣
dllm一出𨋢見到有三個健身狗匿埋左係後樓梯到
個陣咁啱佢地捉緊人上黎sell 快快手俾左支票我就趕我走
我諗如果你check到佢幾時捉人sell野，可以趁個陣call埋警察上去
可能退得仲多

健身狗死全家啦屌你老母臭閪

大家得閒打去撚下SML班仆街
我都想去追番啲錢
可惜已經係上年六月既事
果時唔識搞
衰On9

佢地比海關拉左
轉左名轉曬人再呃過啦

褸住件褸條女 好醜好大陸

好人好姐靠呃人搵食
幾好樣都冇用

屌 我有警察陪我上去都退唔到錢

條友串柒柒咁話：「本身呢都會同上面傾下呢件事嘅，依家你搵警察就一定唔會退俾你」

間野轉左名？

我唔知
旺角太多間了

上曬報喎
健身狗真係捉極都仲有

岩喇 捉柒佢啦
仲以為自己好撚大隻

ex嘅朋友加舊同事

呢條女ok wo

臭雞可以一屌

咁都ok?
師兄J開咩？

追擊健身狗

仆街健身狗

岩岩比人捉左上去 張約簽到一半發現唔對路 又話試玩 但寫曬同意個價錢乜乜乜
劃左個名 死都唔肯簽 比佢屌走 臨走叫佢當面撕左啲資料
仲會唔會有手尾跟？？

衰心軟跟人上去都唔係第一次
今次真係差啲比人呃 嚇到個心離一離
點解自己可以咁撚蠢

旺角總統大廈比人？

推呀，死騙子！

每見一次，就報警叫班龜掃一次街

銀行中心

健身炸騙都有成10幾年
年年都咁多人中招

早10年仲讀緊中五，比個網友扼左我上去sell 傳銷
比佢炸左2個鐘都冇比資料佢地，大佬，自己錢黎，咁輕易比人咩

推 唔好比佢停 唔好再有更多人呢班健身狗呃

我反而想知登打士街果邊 彌敦道 果邊係邊間 ?
D SALES EQ差撚到豬閪咁 但又要面又唔敢亂黎

彌敦道560號 19樓
fitness express

咁依家有冇事

唔會
冇比錢就得

聽講佢去左Z,真定假?

見過真人，身材幾好，上次見佢着條超短裙

圖呢？師兄
下次路過記得影幾張比我

我仲收到風佢而家去左Z Studio
記得去幫襯人地

發現新開嘅Z Studio同呢間野有關

1.有位苦主向我報料，之前係fitness express嘅員工出現係Z Studio

呢位dimmy lip
間野叫fitness express
係油麻地去旺角條巷仔出沒

2.合約內容，格式完全相同（只改名字)
fitness express:

Z Studio:

3. Z Studio電話查出Fitness Express Co Ltd

Z Studio會員卡:

係黃頁search受害人po出嚟嘅電話號碼，出咗一間叫Fitness Express Co Ltd

本來search黃頁嗰陣見到明明個電話號碼唔同，點解會出呢個result，於是用Fitness Express喺1083 search

michaelson house即係萬高商業大廈

原來Fitness Express就係上個月消委會點名譴責其中一間

點解要幫襯

靚女囉，識左個苦主好似中左佢，試下問下佢有冇dimmy電話比你

唔需要

我都畀依啲人呃過，呃我嗰間叫SML

佢身材好還佢身材好，唔需要咁樣串我，我都憎佢哋

有冇詳細資料
呢度其中之一?

有佢地電話最好就起埋出黎啦
佢地呃咁多人

太多資料啦
介唔介意我集合下?
到時爆左再執靚啲開新post

黑店:
希望幫到大家,如果有更多請提出
A Plux
Elimenx Fitlax
FAX
Fitnesx Expresx
Gx Goax Studix
Legenx
S.M.L. Studix
Unmx Fitnesx
VOX
Z Studio
J.C.A Studio

唔小心中左可以報:
海關：2545 6182
消委會：2856 3113
區議員

報章報料：
壹仔：9557 2778
香港01：6511 0101
蘋果：6383 6568
東網：6500 6500
東張西望：

個案登記：

fitness express
旺角新城11樓

發現新開嘅Z Studio同呢間野有關

1.有位苦主向我報料，之前係fitness express嘅員工出現係Z Studio

呢位dimmy lip
間野叫fitness express
係油麻地去旺角條巷仔出沒

2.合約內容，格式完全相同（只改名字)
fitness express:

Z Studio:

3. Z Studio電話查出Fitness Express Co Ltd

Z Studio會員卡:

係黃頁search受害人po出嚟嘅電話號碼，出咗一間叫Fitness Express Co Ltd

本來search黃頁嗰陣見到明明個電話號碼唔同，點解會出呢個result，於是用Fitness Express喺1083 search

michaelson house即係萬高商業大廈

原來Fitness Express就係上個月消委會點名譴責其中一間

Legend fight and fitness
銅鑼灣時代廣場班健身契弟

go goal fitness
狗竇:

go goal studios幫主:

平安夜搵人約炮
鍾意FFX𠴱個Christy

圖中man cheung(go goal fitness)(以前係旺角p 記做教練，用app 約炮比人放過上高登
同wui pong yeung(s.m.l) 係師兄弟，一齊用仆街手法搵錢，推到佢到食屎

曾係mk physial 做pt

S.M.L Studio
騙財健身公司 S.M.L Studio
會係旺角E2岀口r人
多數係星期六日5點開始岀沒
派卡片嘅mk仔會拎住以下呢張野

fb:

狗竇:

ig ,fb :
[/quote]

朱寶珊
FB :Tobey Chan

再帶人隔離招商永隆銀行7樓左轉第一個單位

黨員有：

Turbo之前做萬寧

呢個Louis
懷疑Angus Man係主腦

派卡片mk仔：

狗相:

電話:

TIA 同 SML係同一班人 班pk係咁嘅7樣

合約:

我執狗相執到有啲亂，各位師兄再執一執

其他:

Wui Pong Yueng ig
呢條友賺到成撚日帶條豬西女朋友去旅行
又買Chanel hermes 啲袋比條女
賺咁多人地嘅辛苦錢
呢啲咁嘅人真係快啲仆街死撚咗去啦

油麻地D出口

A Plus Fitness

alex tam啲相最多
唔放了

[quote]其他:

Wui Pong Yueng ig
呢條友賺到成撚日帶條豬西女朋友去旅行
又買Chanel hermes 啲袋比條女
賺咁多人地嘅辛苦錢
呢啲咁嘅人真係快啲仆街死撚咗去啦

油麻地D出口

FAC

FFG

好亂，有冇人執下

up

仲有 T.I.A Studio ,係S.M.L Studio 同一間，不過兩個名，你加返「S.M.L Studio / T.I.A Studio」，寫埋一齊

有冇巴絲近期俾人呃左可以一齊傾下 我最近都比人呃左
留個tg 呀

邊間

而家唔方便講住 啱啱報咗案
係上面其中一間
等緊海關通知

真悲哀

入到去佢間鋪就已經錯
喺嗰度做錯一樣嘢就可以即時收皮

推上去

推~

呢d仆街...攪到d做gym風氣差曬, 拉佢坐反十年八年啦

起晒底比人拉都唔怕 都唔知點先可以挫得佢哋入

等放蛇

我地又得一個 po ,推左都係秒速沉底
消費者委員會受眾又唔夠
仲有好多人未中招就當事不關己
隔離台一個李斯可能仲多人睇
究竟點先可以比多啲人知道
平時自己都唔會中招 聽嚟啲街頭嘢
好多人都係嗰日心情唔好或者好攰先捉咗上去
就算你無興趣 都會比佢哋用方法等你應承
例如掩飾份合約再威嚇
上到去走得就好彩 喺人哋地頭好多嘢唔到自己控制
有時真係估唔到就喺咁易中招
總之就希望嚟類 po 多啲人睇到
唔好俾呢班仆街賺錢

係
見你有幾多呃幾多

而家俾得一個得一個知啦
希望大家可以廣傳
咁樣應該有用過起版面搏人入嚟

好憎
好地地上去做GYM,成班教練係到SELL
SELL唔係問題,唔好咁黑人憎
答撚左你唔要唔需要 88 你都仲講講講

其實一早已經通晒天
中伏班人係知,只不過受唔到當時面對面既壓力

我都係

雖然就無用刀禁錮你姐
十幾條紋身健身狗圍著你 又點樣走到姐
分分鐘被人溶咗都唔知

大家係邊間做?
之前做舒記,太煩太7
做做下冇做
想轉

唔好當佢哋真係gym
比佢昆嗰啲都唔係做開 gym
佢地只係掛健身之名行騙嘅仆街

返工好撚悶

仲未放工呀屌

我有次等過馬路 條友走過黎話派埋收工 我開始以為為派傳單 收左 跟住佢反轉張卡 頂原來要填資料乜Q 我即刻睬佢有味

健身狗幾時死

Times班健身狗會痴線到追住人成條街

死全家

面皮成尺厚

唔好俾佢沉

女健身狗（左）、 男健身狗（右） （網上圖片）

伏已中

師兄講下做咩？

唔好提

開左咁多post屌班狗都中伏

件事提醒我追多啲連登po

你都係sml?

其實知道又點
我一緊張就咩都諗唔到
未又係中左

係
仲報咗驚

一年前係times行過 有幾個人叫我幫佢地影張相 影完原來佢地係FAC既sales 同我講"見你咁好人比張7日卷你" 係咁係到sale我 老實講我都覺得佢地幾有創意

alex改名edwin
gogoal , sml/tai , fitness express

Kit ChI Fong
sml/tai , jca

joker
fitness express , z studio

dimmy lip
fitness express , z studio

-Sml-
1.59814837
2.61288143
3.65973850 Louis
4.62855388 ar nam (sml總監,曾於fac工作)
5.51857304
6.95405558
7.55441762阿邦
8.65936195 kk (曾於fac工作)
9.59814837
10.9779 1147 (pt仔)
11.97621119 Raymond
12.51857304/51311407 alex/edwin
13.5566 0706
14.5489 7273
15. 9258 4848

-Sml/fitness express-
1.51857304/51311407 alex/edwin
2.66958142 Alex

-Legend fight and fitness-
1.61370461 jimmy
2.95570168 yvonne
3.96234739 jimmy

-Z Studio
1. 66289728 aaron
2. 96756072 dimmy lip (前 Fitness Express )
3. 6140 8053 joker(前Fitness Express)

- jca
1. 5628 6052
2. 9779 1147 kit chi fong(前sml)

z studio

之前嘅新聞資料

前董事葉家潤，現董事楊健國
z studio都係新開始左兩個月
所以之前應該係空殼公司黎
再由葉家潤賣比內地人黎香港開健身中心行騙
資料查到，現董事楊健國仲有手持另一間公司
Y Studio

但goole呢間公司依然查唔到資料
所以好可疑

苦主gp內鬼

dimmy lip
fitness express
現 Z Studio
扮苦主

有無巴打起呢班撚樣底？ 總統商業大廈 旺角新城一帶騷擾途人

個樣好撚柒

肥腫難分 教人健身

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

其實我之前行經羅素街就比班黑衫肥仔騒擾我好在我最後掙扎先走得甩
其實有冇巴打絲打試過起佢地羅素街班仆街黑衫肥仔底

派你幫我影佢地相

有人影左架啦
但係我冇羅素街班黑衫肥仔既電話號碼whatsapp
有冇人有佢地既電話號碼
得閒whatsapp玩鳩佢地

有野更正:
fitness express 而家仲有開
dimmy lip等員工而家同時係fitness express同z studio
度呃人

我已經影左架啦四肥一瘦，我唔敢行過去驚比佢地煩

仲有一提我用呢度佢地起左底既電話號碼同佢地傾計黎，我叫隻健身狗過黎連卡佛果度佢都唔敢過黎，我質問佢唔係跑住黎sell係你強項咩，我仲問佢開張單要收幾多錢，我仲質問佢點解要做埋d偷呃拐騙既工，之後佢再冇覆我啦，當堂笑左。

ching 好 ball

好野做得好

羅素街E個死肥鬼，肥閪扮大隻

好在最後打死唔比錢死叫我同我cancel先冇事
利申: Z studio

係咪呢個

推到佢地仆街

今日想去星際睇耳機，佢地都窮追猛打

去say hi

不了，趕住課金

係呀
另外果四個肥仔唔知咩電話號碼
如果有人起班肥仔底既電話號碼就最好

我個friend(以下稱為A君)係J.A.C Studio瀨左嘢。初頭話送小禮物鈴聲個啲野，但係要上去佢地office登記，登記完就可以走得。

登記完之後個肥佬就叫A君放啲袋入Locker再去磅下重測體脂，磅完就問A君一個月想減幾多kg，A君已經覺得不妙話想走個陣，個肥佬就話你已經簽咗會藉要俾888蚊/月，共84個月，A君就話冇錢，個肥佬就話冇問題可以平少少，9000蚊24個月，唔俾就會去小額錢債告A君，A君就嚇一嚇就碌咗9000蚊。開機現場錄影，扮曬好nice咁錄影焗A君簽名。而且佢哋聰明咗，話佢哋個支付平台今日不能使用，要去萬寧碌現金券

依家d健身狗比之前重離譜
日日下下話咩要交數
我係做ubereats Walker delivery既
我攞完餐去灣仔送餐經過羅素街就比佢地班肥仔拍膊頭仲要死追爛追
最過份就係扯住我隻手臂話搵唔到客叫我幫佢手
我直頭火遮眼話唔駛啦叫佢腦細落黎做啦
跟住我掙扎走人

我再返去羅素街同波斯富街附近交界位等單試探班健身狗
我等紅綠燈對面企左兩三個健身狗
佢地見到我之後趁轉綠燈追過黎我即刻調頭就走
我唯有焗住兜路行轉第二個地區等單

亞皆老街至 通菜街果邊都有幾件

好想養狗

新相

sml狗
5489 7273

sml阿pong

之前有個POST 講有出黎遊行既巴絲都相由心生特別靚仔靚女, 呢D 咁既垃圾真係有樣睇, 賊眉賊眼弱智樣

下晝經過油麻地站D出口都有兩隻健身狗塞抽獎卡

唔好只有gp啲人睇到
dimmy lip

新女

kit chi fong
9779 1147

-Sml-
1.59814837
2.61288143
3.65973850 Louis
4.62855388 ar nam (sml總監,曾於fac工作)
5.51857304
6.95405558
7.55441762阿邦
8.65936195 kk (曾於fac工作)
9.59814837
10.9779 1147 (pt仔)
11.97621119 Raymond
12.51857304/51311407 alex/edwin
13.5566 0706
14.5489 7273
15. 9258 4848

-Sml/fitness express-
1.51857304/51311407 alex/edwin
2.66958142 Alex

-Legend fight and fitness-
1.61370461 jimmy
2.95570168 yvonne
3.96234739 jimmy

-Z Studio/Fitness Express
1. 66289728 aaron
2. 96756072 dimmy lip
3. 6140 8053 joker
4. 9490 5366 Elvis

- jca
1. 5628 6052
2. 9779 1147 kit chi fong(前sml)

唔好推呀

我想講今晚係灣仔堅拿道西天橋底去搭紅隧巴士返新界，竟然比班健身狗追住我仲要阻住我上巴士，好在個巴士司機見到我比佢上唔到巴士就大聲喝佢唔好阻住人，佢先肯收手。
依家班狗離譜到走去堅拿道西天橋底截停人真係痴線，睇黎我暫時以後都唔敢行銅鑼灣等外賣單。
我想影佢地架但係比佢地發現左，依家只好提醒經過呢度既人要小心。

行過又比條肥柒搭膊頭

樓下登打士街近潮流物區果頭位疑似健身狗派卡片

屌，真心好撚狗
推到佢地仆街

推到佢仆街 屌佢老母

再更新：

-Sml-
1.59814837
2.61288143
3.65973850 Louis
4.62855388 ar nam (sml總監,曾於fac工作)
5.51857304
6.95405558
7.55441762阿邦
8.65936195 kk (曾於fac工作)
9.59814837
10.9779 1147 (pt仔)
11.97621119 Raymond
12.51857304/51311407 alex/edwin
13.5566 0706
14.5489 7273
15. 9258 4848

-Sml/fitness express-
1.51857304/51311407 alex/edwin
2.66958142 Alex

-Legend fight and fitness-
1.61370461 jimmy
2.95570168 yvonne
3.96234739 jimmy

-Z Studio/Fitness Express
1. 6628 9728 aaron
2. 9675 6072 dimmy lip
3. 6140 8053 joker
4. 9490 5366 Elvis
5. 6168 7113 Sandy
6. 6087 5169
7. 5129 8181 Don Tsang

- jca
1. 5628 6052
2. 9779 1147 kit chi fong(前sml)

我想問legend果三個電話號碼係男定係女
我又想問點解legend得咁少電話號碼
另外個d legend肥仔有冇電話號碼架

應該係男女男
得呢度

我地旺角反送中遊行就出一身汗黎參加
我想問班健身狗呢？
佢地全部堅離地哂命
到時班健身狗唔好彩送中受審
佢地自己抵死攞黎賤
我地一齊想WhatsApp玩鳩佢地

唔好推

支持

有冇苦主一齊上去做下gym

留低tg我搵你地

冇了 因為得佢電話貼佢名

想問一問, 班苦主拎返錢未? 呢幾間執笠未? 呢班狗辭職未?

dimmp lip

依間野真係害好多人
推

今日入左局...俾人圍我話唔簽唔俾走

試過有mk妹喊住話差幾個就收工
好心幫佢拎張
佢竟然叫我填野
彩佢都on9 即走

原來而家啲健身狗真係猖狂咗咁多
上個星期行過羅素街都有幾隻，又搭膊頭又塞卡片，跟住有隻想掂我隻手我就覺得唔多對路，跑咗幾步就無再追嚟

以為自己反應太大，上嚟睇返先知道做法合理

佢地幾時先死

呃撚左咁多人

健身狗落地獄

叫佢地跳晒落去

喂～係咪方生啊？

大笨象~揸支槍
去打劫

呢班行業d賤人就係攞住支槍打劫去壓榨小市民賺番黎既辛苦錢

因為依家海關警犬對住健身狗case 9成9 hea，所以咁猖狂，受害者想靠海關警犬律政司垃圾執法機關就食得屎，依家香港接近無政府狀態唔會有所謂法治

正常應該佢幫你改做約B，跟住當面撕左個約A
因為我都係咁
方便問下你中嘅係邊間?

咁應該就只有約B啦
你簽左幾多個月?

我係中左同呢間有關Z Studio
我原來係佢掩飾下簽左約A，但我跟本冇錢比
跟住佢要我證明
之後幫我轉左約B，呢張係知情情況下簽嘅
約A佢係我簽完約B後當面撕左

只係一個月都叫好彩嘅....

上次見到巴打俾人呃
雖然弱智
但係真心覺得佢陰公

佢地成日係樓下聊人上去
我地放曬啲相等人注意下
上次先見條女又想呃人上去
我同班fd企係好近大大聲望住佢地討論
之後條女問我地做咩望住佢地
係咪識頭先個男仔
對方同佢只係教友
咩教會教到佢地班健身狗咁賤格啊

如果佢再搵你，要你比錢or上去做運動
你唔好再理佢地
佢地主要只係呃人第一次上去

右上
Facebook:
Instagram:
中文名 鄭可強

係啊
所以你唔好再理佢地就得

我今日中午經旺角西洋菜南街近銀行中心
都有男人拎住張z studio既卡比我我唔要佢就冇跟黎
大家做運動唔係問題
最好唔好花錢就得
大家唔好受騙
香港政府鐘意偏袒財團
搞到小市民成商界呃錢受害人

佢無兇你話等收律師信？

今日比佢地叫左上去一入去見到呢啲樣都知咩料
話左唔join仲陰人比錢 一上網search就見到呢個post

聽講佢家姐係KOL

簽左野但冇比錢
會唔會比佢地盜用戶口

無

邊個

之前聽人講

阿家姐你知唔知你細佬搵埋哂啲陰質錢？

起底組出手